今晚七點啊，知唔知邊撚度啊

今晚七點，遮打要人

借位

郭榮鏗喺881引述Ted話眾議院通過法案問題不大，但參議院會有阻力，希望大家暫時停止暴力，唔好被人利用